[幫推］呼籲714 721 和理非帶頭盔

有見今日警員跌左彈匧
可能會有暴徒
用警棍同槍 攻擊你

希望各位和平理性非暴力的市民
遊行時自備頭盔及其他防具於背囊
以保障自身安全及應對突發事件